腦魔今日有冇睇都市閒情

一早就咁不孝

個表情好似有d野係入面震緊

小心又俾腦魔狙擊

must fap

想咳咋下嘛

冇！因為成2:00pm才起身！

肯定有

二月著淫涼鞋

肯定個remote開關俾人收埋左（長ON)，但又要趕LIVE，死頂中

震到d西水流曬出來，死坐住，驚穿煲俾人睇到水漬

有冇後悔

有